梁耀宗縮沙單野算唔算係蝴蝶效應最佳示範？

千古罪人